Тренировочный проект Sedona.

Студенты: Виталий Машанов, Сергей Коваль.

Преподаватель Артем Альтигин.

Рабочая ветка VMashanov.

Cборка папки build - команда gulp build.

Запуск сервера - команда gulp.